女人對波有乜好玩

成日都想揸被
但揸落去其實自己都冇快感

我都唔知 就係想渣住

係呢 真係好奇怪

訓教揸住會訓得好好

大大力渣住車 同大大力渣住後入

揸住自己條賓州咪仲happy

試下夾腸

當扶手用?

至少E

有同感
大個咗先發現原來大波嘅肉體刺激畀想像中細
大波最大嘅刺激其實係 視覺/精神 上嘅刺激....

一冇其他人就揸 揸到停唔到手
好似上左癮咁 揸到咁上下就啜下粒Lin 錫下對波

應該係滿足感同安全感之類嘅野

即你係gay佬

揸波比挖閪高尚得多

以前訓我會揸住佢對波
佢會揸住我條j訓

不過成日最後變左唔係訓

你試吓啜

視覺效果比較大
著D衫 又唔可以露晒

脷觸感>視覺快感>手觸感

又係喎 揸落去會起機